神羅公司=香港警察 雪崩=勇武派?

Yess

女手足

首先香港冇cloud

Tifa 係邊個

周庭?

每一個只嫁前線巴嘅絲打

我覺得果個應該係jessie?.....tifa成日好似有D淆咁.....

Tifa其實係大愛左膠
不過我都係愛Tifa

已經爆機

咁sephiroth係？

炸爐嫌炸得唔夠甘
要炸得甘啲
都唔知係咪黑警玩完FF7
之後照辦煮碗再搞MTR

焦土派